手越祐也將出書揭「與女星戀情、傑尼斯內幕」！ 三上悠亞、柏木由紀坐上

日星手越祐也以團體「NEWS」出道，但因為多次爆發桃色醜聞，還無視防疫規定，偷約多名女子開趴，所屬公司傑尼斯於6月宣布與他解約。他日前宣布將在8月推出爆料書《AVALANCHE~雪崩~》，揭開與圈內女星的戀情，嚇壞與他傳過緋聞的女藝人。

根據日媒報導，手越祐也透露急將推出一本爆料書，書中將揭露與圈內女星的戀情以及前東家傑尼斯事務所的內幕，開放預購後不久，該書就衝上預購榜第一名，隨後卻因為不知名的原因，突然遭下架，引發討論。

事實上，手越祐也情史豐富曾被拍到與當時仍是SKE48成員的「鬼頭桃菜」喇舌，事發鬼頭桃菜慘遭遭到公司開除，之後改名為三上悠亞，下海拍AV轉戰成人圈，此外也曾遭外流與AKB48成員柏木由紀的XX照，私生活相當多采多姿、頗具爭議。而新書即將公開他的初戀以及與圈內女星的戀愛細節、本人的裸體寫真等，內容辛辣程度爆表，讓不少網友相當期待。
你可能感興趣性騎士遭「斜插攔查」慘摔…影片曝光後，網友也紛紛直呼「你可以宣布理由一堆啊」、「影片會說